有冇人有買到東亞重工

上網睇過d片，幾鍾意個設計
但係唔知應該買1/6定1/12
1/12 方便玩，合成人間又有一對可以攞嘢嘅手，但係個款真係幾素體
而1/6 試作體個造型幾正，但係得一對拳頭手，太大隻又好似幾難攞上手玩，甚至帶出街。同埋聽講1/6 d關節實過頭

之前買hottoys 合金版ironman都發現幾重，咩可動都假，所以最終都係淨擺。睇中東亞重工都係因為想扭，唔係淨擺

唔知有買嘅巴打係買左邊款，可唔可以講下d意見